想徵一位靚腳女友做我精神食糧

想擁有🥺留低聯絡方法

多毛 啱唔啱使？

咪玩嘢

唔比我係女人但靚腳多毛嘅

多毛仲叫靚？點解唔脫

脫完佢識生愈生愈長

永久脫

唔要喎 毛毛好挽

養狗

同你養返隻

係咪想識 介紹俾你

快

養柴同哥基

哥基patpat

放你屋企養

屋企唔夠大 去你度養

睇吓對腳再考慮下

之前tg好似比你blk過定點我講左句「牛牛你」

有印象因為太多人同基佬玩嘢

我對你個電話no.都好有印象

岩

打俾我

打比你做乜

俾我串

我蘿蔔腳